(未到聖誕忍唔住叫春啦)到底有女朋友既感覺係點

屌哂有女友既巴打
成班偽毒打靶仔

利申 19a0 男校

到底同女仔講嘢感覺係點

今年畢業後都識到幾多女仔Fd
但手仔都未拖過

宜家感情台既人係咪冇哂感情

我真毒黎
真過偽毒坤

又係時候book酒店
一路大車一路射哂d野入去
跟住唔著衫攬埋一舊訓

係背後攬住自己條女係咩感覺

要搞基我都唔撚想做人了

感情台全部人都有女？

一個字，煩

有兩條女既，煩到想死

你走啦撚樣

自己死ok?

你會想冇女朋友

大家都就黎做魔法同事做咩咁

我已經係魔法師

老屎忽蝦新仔